有無人每晚都要食安眠藥訓覺

其實仲有咩方法

我都想知

因咩而失眠？靠食藥瞓嘅話，會依賴咗隻藥，日後唔食失眠得仲勁

每晚跑完馬拉松再訓

x2

唔食就要打個J先得，唉，準備打了

食完除左頭暈都訓唔撚到

安眠藥係咪得zopiclone

好似話食退黑激素都幾work

返工壓力、情緒

我無食藥但晚晚訓唔到

聽日6點又要準時起身返工
仲未訓到

Melatonin

今晚簡好咗邊套

上年6-8月試過

最後點解決
我試過上YouTube 聽asmr 不過聽聽下就有抗體

女朋友嗌分手 因為食藥副作用大 令我好攰 個時為左氹佢冇時間食 同埋根本傷心到訓唔到

最後追唔追得返

有無失眠撚係無壓力但訓唔著

日日都食 Stilnox + diazepam + MIRTAZAPINE
Z頭安眠藥無BZD咁易上引

未追得番 仲努力緊 我其實改變左好多 唔知佢幾時至發覺

晚晚訓覺都好能貴
有時重要食晒又prescription 唔到無藥訓唔到

邊到有得買

大部分藥房都有

有還有
賣唔賣比你係2件事